明天繼續返工揮手區

明天繼續返工揮手區

講撚到你唔揮就好似唔洗返咁

手停口停 較鬧鐘準備訓覺

嬲住咁返工

開呢啲post覺得好好玩，存在感唔係咁博囉

自由誠可貴 返工價更高
若為移民顧 兩者皆可拋

冷氣軍師 好句

廢撚話，唔返工，唔通問政府乞綜援？

星期三你返唔返？

聽日去食黃店

返 就黎俾人炒了
仲要養兩老
但心裡面係支持手足

成個post都係blocked user

全港罷工都唔會有用

黃衞兵

返工為一出路

光復左香港一日, 時代革命完, 記得準時返工

準時返工, 唯一出路

+1

呢D POST都幾撚ON9 聽日打仗好冇

返工等放工，放工等返工，人生無限loop

樓主激將法？

不過我都係死死氣返工，Sor

又係PR 公司

拉

打仗都要返工架

香港人番工

揮

null

揮得好揮
就黎失業冇得揮

除非打仗，否則香港人繼續返工

早D休息

agree，依家真係直接對中共，冇港共做buffer，要諗下新手段。

拉

班港豬最緊要有工返，有冇自由都冇所謂

冇嘢做左成個月，有撚工番咩，係咪係度玩嘢呀屌你？

利申：做merchandiser

唔返工點賺錢移民

9點準時返工，除非冇工返

返就黎俾人炒 27號會罷

me too 所以樓主都唔好得去邊

唔返工邊有錢移民

嬲左成日 但都要返工搵錢

聽日嬲住返工

大聲啲：香港人，返工！

香港人，返工

心臟停頓都唔可以手停口停

事實好撚多人唔想返
但為生活逼撚住要返

香港人，送中

試下正面d，一齊嗌: 香港人，罷工

呢個香港應該係得班官商鄉黑係唔撚洗做都可以收錢

光復香港都要資金㗎ching

你濟公都要返工
我呢d唔洗做呀

聽日會返，星期三唔返

+2

好話唔好聽，納粹黨統治之下，猶太人咪一樣要繼續返工，講到有咩事就即刻全世界都會停止運作

明天會返工，需要時再行動

好嬲好嬲咁
翻工

抗爭喎 個撚個都有包袱驚呢驚路抗撚啦 哂9氣

好嬲好嬲

No one called for a strike tomo

The strike is on Wednesday

Get your damn facts straight

其實罷工攪極唔成係因為香港仲有太多藍屍

你估戰時唔使返工咩

係港豬

次次都係哩個理由

量地點揮

咁你仲唔拉

為生活你地屎都食得tim

唔返工屎都無撚得食
你估我真係好想返

繼續work from home

咁你想返定想被罷工